唔好比個環境騎劫理性 中共到底想做咩同你要點做係兩回事

大家要守規距, 唔好再衝突, 咁就唔會再有人出事。

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

組織自警團, 認同

怕運動再升級? 唔認同

重要嘢就唔好加密啦，你以為加咗密警犬就睇唔倒咩？

經過尋晚元朗暴動之後, 抗爭運動進入左另一個階段, 而呢一個階段既成因, 深層次原因為「政府管治完全失效」
首先警察, 作為人民公僕, 可以無視市民被襲擊, 放生黑社會, 表面原因係佢地仇恨市民示威者, 但真正既原因係市民已經無能力監察警方, 警察做任何事, 只要唔違背上級就可以。所以大家係唔應該再幻想佢地受過專業訓練應該有更高情操, 當失去民間監督, 做任何事都唔駛負上後果時, 佢地只係一班鳥合之眾。
然後係黑社會, 基本上佢收左錢做事定係發自內心呢點我唔會理, 我會針對之後大家應該點應對呢一點去討論, 而呢點就係今次討論既最大重點。
首先開宗明義, 暴力清算黑社會係唔可行, 所以諗住吹大雞去打黑社會果D可以收得皮。但咁又唔代表我地要一直受到佢地既威脅。而家社會整個氣氛都開始變得唔穩定同唔安全, 維持治安既警察又唔再代表市民, 呢個環境下, 各區應該開始組織巡邏隊, 去取代警方應該要盡既責任。
組織巡邏隊, 一方面可以保障到市民安全, 二來亦可以訓練各區既勇武力量, 作為呢場革命既力量培育。係, 你無睇錯, 而家成個大環境已經令到呢場運動由抗議慢慢變成革命, 我寫到呢度為止, 前面既都係必須要實行既事, 但我接下來寫既, 就係中共營造呢個環境既原因同目的, 仲有就係我地可以點樣去避免。

中共既劇本, 當然係希望大家組織地區反抗力量, 再引發黑社會 vs 自警團, 然後由警方一舉坐收漁人之利, 咁樣係可以用最粗暴既形式去終結呢場運動, 亦可以做到殺一警百既效果。
咁既然我地知道中共既打算, 就要開始思考點樣去擺脫呢個結局。

首先, 中共既劇本係建基於大部份市民都不理性, 非常容易利用個別仇恨去引發事件, 所以我地必須要保持理性, 記住一切既目的:

1)組織自警團係為左保護市民, 而唔係去殲滅黑社會
2)組織自警團係因為警察失效, 但面對警察亦唔應該二元對立

我會預見到, 組織左自警團之後會受到黑社會同警察兩方面既挑釁, 但記住大家成立既目的, 係保護市民, 而唔係攻擊敵人, 而且只要你出手一次, 成個革命就會再升級, 而呢點正是中共既目的。

中共花咁多心機既營造一個環境, 目的就係希望地區自己組織升級再鎮壓, 呢個係佢野心。我地要用理性同情操去對抗呢一種仇恨, 記住企出黎就係為左保護身後既人, 如果你衝出去咁就唔會再有人保護佢地。

睇完尋晚新聞, 覺得痛心覺得嬲既, 請自行聯絡, 為自己區, 為自己香港做少少野。

仇恨既目標, 唔係黑社會, 亦唔係警察, 而係不公既政權同制度

你發泄落黑社會同警察度, 一來唔能夠令到政權恐懼, 二來只會令到市民恐懼。

我地既目的係保護香港市民, 而唔係令到香港變成回歸前既澳門, 日日開大片, 雞犬不寧

我地有既係情操, 我地係正義之師, 而唔係暴徒

岩，同黑社會互片對中共太有利，唔可以做

On撚9, 返去睇winter on fire 啦
你根撚本係和理非變種

好有見地。謝謝

你點樣扣我帽子我根本無所謂

但一腔熱血，向錯誤既地方發泄，就只係打飛機自hi

On9，你組團人地咪組個更大批既人黎打你羅
佢地打你無後果，警黑唔幫你仲要charge你，想請問你點保護到市民又唔開班警黑波

阿sir你同白衫拍晒膊頭, 擺到明唔拉人, 有圖有真相。。
你警隊同班建制政權全部自己人, 你叫我哋仲點忍？

組織左自警團就係為保護身後既人 守規距, 唔升級 ,唔衝?
咁你洗乜講野呀。。你叫示威者依家投降 唔再出嚟遊行咪得囉

中共既劇本, 當然係希望大家組織地區反抗力量, 再引發黑社會 vs 自警團, 然後由警方一舉坐收漁人之利, 咁樣係可以用最粗暴既形式去終結呢場運動, 亦可以做到殺一警百既效果。

警察冇左公信力，你講嘅野唔會發生架嘞

你講得岩，但就算比你打爆晒所有黑社會同警察，係唔係代表目的已達到？
我意思只係唔應該主動進攻，比人打還手係天經地義既

前幾日先話政府研究分區戒嚴，你覺得開大片係中共樂見定唔樂見

我意思係殺一儆百，越暴力越反抗

巡邏隊又好，自警團又好
都會成為目標

但你唔企出黎，你點知下一個大肚婆會唔會係你屋企人

保護市民

講真，我唔希望香港人要流一滴被坑殺圍捕既血